大家要記住 投白票=放生建制保皇狗

係人都知一到選舉前啲分化同帶風向五毛就會出曬嚟
轆過幾個選舉po啲仆街有兩大理據

1 民主派出賣港人 一票不投民主派
2 唔係要焦土嘅咩 焦土就係投白票

我想同大家講 今次選舉我哋目的只有一個

不求民主派贏，只求建制派輸！

大家手上有票唔用 人哋建制派就已經計好曬票 投白票必然唔係焦土而係放生建制派呢一點其實顯然易見 所以三毛同熱狗真係好易分得出

星期日可以話係藍絲最團結嘅一日 所以 我誠心懇請咁多位手足 大家可以同仇敵愾 槍口對外 目標一致咁 先踢走保皇黨 後而整頓內在 多謝各位

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自推（1/10）

自推（2/10）

自推（3/10）

自推（4/10）

自推（5/10）

自推（6/10）

自推（7/10）

自推（8/10）

自推（9/10）

自推（10/10）

推

再推